屌咩番工當拍拖

番緊工個度有一對情侶
成日都好痴纏
番工時間開口埋口叫對方老公老婆
將自己啲更編埋一齊唔在講(佢兩個都有份編)
番工嘅時候仲成日仲借啲意使開其他人
等佢地可以一齊做野
例如：我同女主角做緊A，男主角番左黎，就叫我去做B，叫男主角做A
仲有明明唔係一齊放飯(我地唔係統一時間放飯)
只要係佢地一齊番就會冇啦啦男／女放飯嘅時候，佢地就會一齊唔見左人
搞到忙上加忙
如果唔忙，有時明明唔係放飯時間，都試過幾次冇啦啦兩個人走左去，十幾分鐘先番黎

我只係番左幾個月嘅part time薯仔
佢地啲人又真係對我幾好
有冇喺唔辭職嘅大前提下有解決方法

p.s.絕不因為妒忌而睇唔眼

叫埋條仔一齊翻

你都清楚自己係薯仔 點會解決到

你係part time，人地又對你好，你咁都要上黎數人

得罪講句
你part time關你撚事咩

大既都未出聲 點輪到你

樓主單身狗酸撚到 屌你 有工你就返啦 ！人地拍拖關你撚事，就算佢地無拍拖 你咪一樣俾人點黎點去。

實信你架